花少少時間入一入嚟

閃盲你